英超護級大戰討論

踢咗兩個字已經2比0

椰子有料到，季尾先黎發力

嗰個Soucek啲後上好勁

只要個球員夠高，耶子就識用

安東尼奧成個杜奧巴咁

護級之鬼 椰子

Rice世界波

西咸唔話得啦，幫埋般茅維拉追得失球

西咸費蘭尼

唔知最後邊隊降班

屈福特最後要對曼城 阿仙奴
可以執定包袱降班

av 般矛有分先算la

般茅AV未必贏到一場

椰子尾輪放水av

追番粒

屈福特谷到咁都入唔到第二球